[軍歌大聚會]十月十一日快活谷八場夜賽討論區

Strong post lm

大家今日點

輕鬆又贏

尾場博殺失手
倒輸少少

今日終於贏番10月輸個啲

咁衝動

我上個月衰太多尾場比潘明輝

反而炒飯好似尾場唔錯

炒飯潘頓今日咁靜
下次到佢地威

我頓返谷草龍咁威咁

尾場仲以為5050 會塞死
今日見有人比3隻都入曬來
保羅威威 試閘之星 勢必跑

星期三再見

今日熱既好熱

搏咩

世澤之星w

1W3P嘛穩陣啲

我

做咩事

終於有鋪唔洗做包頭貓

其實鋪鋪都唔洗做 係成日多手連本帶利ALLIN尾場

同火車冇緣
買佢近又唔中
唔買佢隊我qqp

就黎幫潘明輝P張全裸GV圖

無跟到勢必跑 要左田雞

Lm

我覺得買田雞同潘明輝一樣樣
有緣先會中

同田雞一樣咁難買
神又係佢地 鬼又係佢地

對我黎講呢個人係潘頓

其實每次尾場莫雷拉都難買,不過今次冷門影響不大

沿途三疊

唔會買啦呢隻 分盡曬

賽後獸醫立即檢查「原居盟友」，發現該駒心律不正常。「原居盟友」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

屌你點解可以又心律不正
係咪練果個心律不正
好馬搞到咁

阿蔡啲馬燉一燉先
佢一爆發嚇死人

我同頓好夾

我肥 識唔識練

我覺得形勢有利仲會有

我諗呢個分有一場

唉 屌你老母 3個賽馬日買位置Q2串3 都有1隻跑第四
我都係想收小小錢可以長期買小小玩下

有無人覺得R9泥地個場賢仔call得好盞鬼
係度睇住雷神田泰安

我都好少過關 過親都無咩運

星期三冇雷閪要迷頓了

呢對兄弟

5050 我田新寶藏

係

見到5050咁 赤狗寶驅馬主有無後悔去左撚屌方度

恥笑

背叛我良

田泰安（「五十五十」）承認一項不小心策騎〔賽事規例第100(1)條〕，事緣在接近三百米處時，他在尚未帶離「幸運美金」時將坐騎向外移出，導致該駒被帶向外跑壓向「藍天堡馬」時受阻礙，「藍天堡馬」相應被帶向外跑橫越「好健康」應有的跑線，使該駒大力勒避。雖然在衡量罰則時，騎師田泰安的策騎紀錄正常會獲認可為良好的策騎紀錄，但考慮到騎師田泰安是次高度不小心及主要由「好健康」遭受的干擾的嚴重性，小組認為是次並不適宜計及田泰安良好的策騎紀錄。因此，小組判罰田泰安由十月二十五日星期三開始停賽，直至十月三十日星期一才可再次出賽（兩個香港賽馬日）。此外，田泰安被罰款四萬元。

狗會迫害我田
一隻死去跑泥
一隻退役啦

屌你唔識就咪撚講啦
你知唔知個度幾危險
係條直路衝緊突然轉軚
你用你個腦諗下，高速公路上突然轉線會點
你用你隻眼睇下小組點寫report，你就知田犯嘅錯有幾嚴重

btw,我個人建議，你有病就睇醫生啦

中單場都好呀 都有$100

雖然贏到錢，但田雞咁樣打橫拉出嚟真係好危險，連帶後面幾隻撞埋一齊，睇嗰陣都知罰硬

10場6隻第四

強行轉線 真係痴撚線

搏馬命都唔要 但唔好累人啦

你揀咩馬 介唔介意講下
我地一齊討論下 我都唔叻

其實我唔明點解香港成日罰騎師停賽而唔dq隻馬
佢咁搞 比人搞到嘅馬就冇得跑
唔係應該dq隻馬咩

香港最多都係罰馬試閘
可能澳洲佬個套都唔係點罰馬
罰馬同罰試閘合格，某程度都有點相似
btw,呢個case係人為因素，同馬本身無關
唔係隻馬自己閃or唔肯跑or其他走規問題

利申：我9up，有錯請指出

如果唔係臭田雞隻君臨大地 今日唔止執3k

喜琦j圖呢

買咁多次淨係中過一次谷草qp 3x7咁大把

唔搏果陣就hea我

不過我想講
霍利時跑得好 多數無打疊 贏完再入位都少

利申 印象

星期三醉愛首映海玉

田雞最後望左幾多次先夾硬抽出去
即刻答唔準諗

咁依家唔係隻馬亂走，係個騎師騎法問題
罰馬都有案例架，近期巴基之星就係最大例子

利申：乜都唔識

比人喝鳩完佢先望三次

望左0次抽出嚟

【抵受唔住壓力？】何良贏馬後剖白：我好驚、好驚、好驚！

牙叻成日搵個副練出嚟講野

望完又屌 唔望又屌

點解垃圾輝 呀拉 車曬入去 乜都無事

大細超喎

無悔支持海 翡 翠

Lm撐一哥

I know that feel

羅富全強陣

唔好咁講
我今日買咗 9場 2+8 位置Q 同埋 10場 1+2 位置Q 2串3
隻8號 因為好分 同埋試閘幾靚 結果第四
10場 本身心水係13 1 2 3 ，但係有限錢，13 位置Q唔好分 同埋升班未必再win到，所以 想買 1 2 3，3號部能太重，細潘狗幫師父騎仲有7磅- 所以要1 2

我最叻中三重彩 1膽2腳 $20

究竟連贏位置Q易中D定單T四連環易搞D？
利申：人生第一次賭馬贏錢係四連環

第一次賭單T鳩簡3隻竟然收幾千
好易上癮

我自問自制能力都幾好，冇乜嘢會上癮停唔到手，唯獨賭馬呢下難搞

lm

雷霆導彈潘狗又揸流灘

請問點揸法

下年可能貝湯美做公司騎師, 換杜利萊

不過可能都唔會, 澳洲籍太多了.

仲有韋達，幾時換埋佢，換張敬軒都好

嘉晉都仲有牌 杜友過多一兩年啦

應該都快架喇

本地還本地 公司還公司, 兩樣野

老實講佢偶有佳作 但你買佢=買13少差唔多心情

邊個張敬軒 ?

搵個其他國藉既嚟試吓

麥偉利
識請緊係請沈拿啦

巴度啦

巴迷

同佢好有緣 成日中佢冷馬

我都係
唔想佢走

我頓手馬痴左線

好驚0分

盈喜悅 勇駒 應有分
事必獲利要睇評分消唔消化到 48以上未上過名 而佢實熱 我會搏佢唔得
中華之光 萬利高 初谷，要睇臨場，兩隻難度都好高
一哥 睇下金如意/ 明月光有冇先

首映海翡翠又一齊出。

拍拖

尋日隻乘勝追擊買左2次都無
無買就爆

指定三四名

勇駒增程換左佢食得

最少會迷我光

跑馬地B欄係咪好少用?

勇駒同意
上次輸人

牙俊手馬好有冷味

上次痛哭左一天
今次換埋愛將上去 咁都無 我唔想做人

萬利高試過谷閘
12檔唔驚 有質馬 壓埋去好過比人困

迷肥!!!!!!!!!!!!!!

allin

得8心有班姐

我今季成啖心機係佢到
起碼上二班先啦

世界不能阻止我迷頓

佢無谷閘我會驚
佢有谷閘 無咁驚

再跟多次貓仔

轉腳會更安心
不過對手真是水

點為之轉腳

光 好似明月光仲好

增程 轉場 仲要未閹，太多不利因素
仲要好大機會大熱黎，無值博率

要迷肥我迷左隻今朝拍草先

必選明月光

明月 快樂 1q搞掂

Paulso又成手

Paul so

巴度

勤德兼備谷草有信心
但增程得唔得

我炒做乜鳩 雷狗停賽都係咁小馬

金寶
頭場最好啦

原居民心術不正

金寶仲話金牌經理人

希望得,上次跑落有進步,係怕個人

win
雷 > 祈 > 頓 > 豐 > 田 > 輝

place
頓 > 雷 > 祈 > 輝 > 理 > 田

可能係金寶推哂D馬.. 想要親子樂

唔好講笑,炒飯雖然得4隻但係惡到飛起
隨時大四喜

牙海嬴完例冇
頭尾場

夢幻仙子分明係雷狗既馬黎 炒飯租借去跑

肥西隻炮

做乜鳩

Ching sick ball

嘩屌

好似唔見左方sir隻迫擊炮

淨係呢場有問題咋喎

蓮花巨星真係靚到射到一地都係
富萬家好似從來未見過咁sharp

馬匹退役

以下馬匹已告退役:-

馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
------------------------------------ ------- ---------- -----------
精氣神 BASIC TRILOGY (V133) 約翰摩亞 09/10/2017
無敵飛龍 INVINCIBLE DRAGON (V166) 約翰摩亞 09/10/2017
利必達 RAPIDASH (V209) 鄭俊偉 09/10/2017

櫻花
撚頭
富萬家
越駿寶
一堆要買

精氣神

諗都唔諗炒飯四場互串

緊係

利必達咁就退左

點解果時無研訊

因為冇影響到頭4名？

無敵飛龍咁快比佢玩完

4隻拎騎王

百步穿雲再戰1400田草

同場咁多硬野
我就不了

七彩養返好唔喘應該殺曬
麥記蓮花

蓮花係時候

上場擺明試馬
你不如睇睇巡邏影片同佢個末段時間

大魔

不如你都睇睇佢中間啲走規先再討論
全組末段時間超過六隻衝緊22秒幾 佢仲要唔係最快嗰隻
第二段距離頭帶頭馬四個馬位 衝左成段距離冠軍三個幾馬位
末段時間係要配合好多野先可以拎出嚟丁 唔係求求其其

如果相隔兩星期即刻教好隻馬 我真係服
我未睇晨操

不如再睇睇同場咩馬先啦
世界紀錄 銀豐神駒 瀟灑王子 勇霸神駒 新力威 奮鬥雄心

照計
奮鬥雄心 會係根底最好
瀟灑王子 復課無大不同 居3班勉強 係呢組相當下風
新力威 觀感一般
勇霸神駒 熱完身草地試來輕鬆
世界紀錄 1400 正宗，已漸上力
銀豐神駒 未睇晨課唔講
百步穿雲 有進步感，但未夠上力，要搏係搏 你認為佢有幾多分係手

靚紫荊 都好架 呢組好強

仲有帝豪寶寶 神威 放馬 同三班未夠既喜得福

即係咁講 你叫得拎百步做膽 我真係唔會
上一鋪我都有買 我覺得上場算弱組

講上場 志趣相投跑得仲好啦 補上到我要佢都唔要百步

我就靚紫荊 奮鬥雄心 兩隻睇高小小，
勇敢傳說冷勿盡忘
奮鬥雄心 呢個班??

奮鬥我都覺呢個班掃得
不過佢上季真係好銳 今季未睇操唔知

勇敢傳說終於等到佢返嚟跑田草1400

迷雲是信念 迷潘是信仰
Btw 上場比人夾際遇有d 差
睇埋排位表正選先再諗

奮鬥好番小小 睇埋配搭再講
神威我覺得都到位了 睇埋騎師

不過星期日馬唔洗咁快討論住

睇操Ok ge，一落班都拍跳再草地
有時咁諗，如果一心落班，又唔洗太計較佢前一兩次
因為佢就係想輸黎減分，好似開心有你果d咁

暫時睇呢組勇敢最高。
奮鬥可能用左早熟,降班未必著數

錯了，梗係金多多

呢場暫時鍾意新力威
不過呢場真係幾近，睇埋排位先啦

啱啱睇到有隻新馬名叫 執到笑

你地直接skip左聽晚

聽晚上個月度好了

聽晚我主要睇六,七場。
其他由佢了

馬會牙

中華之光
首映

頭場好易賭 飛哂d老馬就ok

谷草開齋

精壯神駿每次拉出黎都好引人買佢

咁收硬錢都得
跑馬仔 盈喜悅 欖球鑽石 泡泡達人 都是垃圾

柒到...

富萬家

喜愛自由點睇

馬會少女初長成

你女神都好過佢啦

一哥谷草唔想潘頓騎,成日冇晒前速追上黎三三四四

呢場又黎果兩隻

一係雷神騎無曬後勁囉

有追過下
上季尾2場騎岩哂都無
不過我未睇試閘晨操
見佢咁都below10倍
可能試閘靚?

得閒支持下

我諗你地唔會個到我寫呢隻

尾場 理想回報 好似幾抵玩 :p

R7點睇

聽日又蓮花巨星非常堅
呢2隻以往標題馬成日出現

希望中華之光唔係唔想上二班先報谷草
肥鬼最鐘意亂報路程

新一季第一次留言,
聽晚心水
兩隻"家"……係咁多!

肥鬼+拉馬師
明明隻馬係爆fit都硬係唔敢買
利申迷頓

然後最後都會買左
最後輸左

呢隻我都鐘意

想要紅褲精神，希望田雞聽晚醒神D

中華之光唔去馬 痛哭十天

我覺得隻馬好靚
用牌仔都係一條心放頭 外檔我唔驚 換賠率

呢隻都好 但田雞

田雞就停賽，明晚會醒醒定定

佢呢幾個賽日順其自然跑法 好撚礙眼
成日搏得一兩隻就收工 點買呀

聽日潘頓騎王ok?

Ok all in

得2.65倍

金如意咁熱

快樂火龍
領航大師

未睇已經買咗勇騎 海利多

再追勇駒呀屌你老母

驚唔驚谷草無往績

會拖,
今場四平八穩應該係明月光

睇下梁家俊發揮點
今次一檔可能唔洗留太後

買左條蘇保羅位置過關,應該斷一兩關

因為星期日太正路,形住夜馬又變番d古怪賽果。

華SIR 點睇金如意 新威龍 富萬家

明月光 排個一檔 根本唔洗諗膽 諗腳啦

呢隻正正常常出到閘應該係到

同場要八心之友

明月光 一哥最似樣

腳要紅運爵士好無

我已經無得驚

兩隻我都要

睇下牙東決心幾大 千其唔好跟

家好呀

都唔錯

腳要小心快樂寶貝

東東跑馬地殺唔殺到入去架
好驚驚

準備左痛哭十日

聽晚第一個清算我肥

腳我要明月光

佢決心夠既 隻馬一定殺到

又係東東
佢全晚個堆擺到係前面挨晒返黎都唔出奇

似上季362個場咁就fit晒啦

睇一睇 一數 1至8檔隻隻都唔快 快樂寶貝輕鬆到
我覺得唯一變數 係隻大運起 佢試閘特登試一試隻馬 又跑左場熱身 有機會擺前同快樂寶貝搶

第5場喜愛自由好似有啲進步
諗住博下冷
點知而加10倍都冇
如果聽日臨場有飛可以試下

君子承諾呢咁？

得其康我追到包哂頭

快樂火龍/教主/越影
唔貪心，咬place夠食
另外初出太聰明有d料到

上次蓮花9跑都輕輕鬆鬆第4 諗住再追今次已經熱過狗

雖然上場包尾,腳我要傲行者。

保羅so成手馬,冷門想試下連利進寶

晨操幾靚

呢隻最佳冷門
上場可能唔適應濕泥先大敗

金如意 次熱

金剛秀上個星期操左5課

要贏了

7號真係有拍?
我睇片 馬會佢同勇冠多都冇片
係咪打錯

重錘今晚潘頓騎豬

八點前起個孖

呢場好近
2 3 4 5 8 都有機

呢場單q 七彩同12

隻12好靚

驚隻7田雞全程順其自然三疊咋

驚架,好人好姐轉場好忌

呢場好幾隻都前置型，一陣田雞開閘攞位唔嗲唔吊就遊馬河

紅海灣

度曬八場馬

想整條WP過關
紅褲精神
蓮花巨星
慣勝共贏
一哥/軍歌

好有心機

田雞騎豬王 有冇同路

雙飛連代支 好溶架

有無人有啲免費既睇飛數網

馬會個賠率 咪即係飛數囉

呢個啱唔啱你睇 ?

你可以用熱錢流幾個字去搵下
我下載過黎睇,不過唔覺有咩用

田泰安比盡1w

賠率跌 即係相對多咗錢落

賠率升 即係相對少咗錢落

賠率大熱 即係總數最多錢投注

賠率大冷 即係總數最少錢投注

其實唔難

太遲交稿可能登唔切，心水如下：

R2 力王
R6 勤德兼備
R8 友情人

冷位： R3 開心再現

跟

#0
LIKLN
賠率跌 即係相對多咗錢落

賠率升 即係相對少咗錢落

補充 :

相對既意思係

馬號 / 賠率 / 投注額
1 / 38 / $2,000
2 / 15 / $5,000
3 / 1.1 / $70,000

------------------------------------------------

當三隻馬都多咗 $3,000 投注既時候, 就變咗以下咁

馬號 / 賠率 / 投注額
1 / 17 / $5,000
2 / 10 / $8,000
3 / 1.1 / $73,000

雖然大家都多咗 $3,000 投注, 但係賠率就有大分別

坊間app 標榜睇下落左幾多錢，但其實冇乜意義，係人都知如果係大冷門，唔駛太多錢已可以郁到個賠率

所以我咪話如果大家唔鐘意睇賠率, 馬會絶對可以淨係 show 投注額比你地睇,

你地睇完咪自己計翻個賠率囉.

即係變咗咁

馬號 / 投注額
1 / $2,000
2 / $5,000
3 / $70,000

嘩! 咁多錢買落3號, 幕後一定好有信心.

盈喜悅

潘頓去馬！

隨時7檔都埋唔到去

8檔

1場1
2場2

今晚潘頓去唔去馬咖

我都想知

去D唔去D

邊D去邊D唔去

我估可能去勇駒, 中華之光
其他都難講

頭場應該都會博，落班難得仲有好檔
勇駒過左全盛期，上場極快步速，前面斷晒，佢追得好，但唔算係高水準黎，成熱唔抵博

首映同海匪會唔會又鬥燒

1200 唔係1000
海匪 你覺得夠唔夠快?

有歷險家帶,會唔會兩隻守二三位好跑d

首映識追馬，希望田智力正常
但如果佢安心唔鬥燒，
歷險家都唔好睇低，
歷險家掌控到Pacing，都會著數

真係睇你點睇呢場個形勢

如果3隻死搶
一哥同軍歌

陀飛輪

首映係咁回飛

不了

今晚做功課但唔落注

一樣
頭場我頓100%

55

我睇都未睇

最佳新馬

吊梨牙

頭場太近好難玩

最後咪又係四大熱門
慣了

不過上次睇歷險出閘都唔夠首映快，唔知係狀態未起定點
今次一檔有翻欄應該會好少少

鄉村輝煌

不了應該今場無

2 3 4 5 8

撚頭鑽石真心有力一爭 連場不慢閘 5班 減磅 狀態保持住

係，上次明顯唔夠快，
上次首映立心搶
今次首映唔知會唔會唔立心搶
立心搶可能攬炒，
跟好位應該最好

收嗲啦

又呢隻..
如果馬房有就要

陀飛輪
三隻互燒似佢
仲要輕磅識跑谷草

R1 3 5 10

惡到

Who

屌你牙老母b

1/2/3/4/5/8/12 都好
我自己睇高5
今季好難得咁操得，last run落埋草，牙羅一早摸實哂，
應該會快pacing

頭場撚頭鑽石係驚個人慢閘唔係驚隻馬

好撚惡....

同意

貓巴?

我都冇出過聲

鳩up下姐
屌 有馬賭未 好撚辛苦 成身比蟻咬咁
兩日跑一次先正常

諗緊好唔好入場

貓巴係咪壓力大

買咗兩條過關 唔中針

高山威龍

都幾🚬

邊兩條
講嚟聽下

有想Flirt女...

如果今次狀態咁好都保留 我真係諗唔明
用埋牌仔 都係一條心啦
殺到埋去 邊夠佢呢個磅跑

上次友情人初出我咪講過開始要睇下佢

決定雞注跟到佢有

開季至今已經輸左十皮...

輸得最多一定係隻軒轅齊飛

我都想有十皮輸

有十皮就唔好賭
唔係咁易架

我每日花好多時間睇完又睇再睇又睇

肥鬼啲馬買前要三呢個馬房係最仆街

歷險家最後個課收身靚到

r2 11 r4 5 r5 6 r7 5 4x11w
r3 2+4 r5 6+11 r6 6+10 3x7pq

有冇多幾隻呀？拎黎過關

九個字青衣出跑馬地得唔得呢

咁搞法首映海翡翠真係不了
要越影唔好

1個鐘多d

試試勁駿皇狗

難d

[劇本]出閘鄧一鄧包尾,攝內欄,衝落去冇,俾放頭馬頂[/劇本]

有冇手足睇好

有福氣

跑馬仔

跑馬仔有p喎似
鑽石牙東應該騎唔起
1 2 5 10

潘頓入直路專登塞入馬群中間扮塞車 之後企起身

是時候望腳

今晚好有冷味

8場亂局

頭場名馬1w5p

牌仔減磅係真
但認真諗點解會有減磅制度呢
就係牌仔騎功唔得ar ma
利申 會拖

反正我信了

名馬仲未退

跑馬仔 盈喜悅 泡泡達人

鑽石真心頂盡p

有錢輸比無錢賭更為有福

1 2 5

落荃灣馬會鳩hea算數

岩 輸都有10皮輸 即係搵唔會小

頭場潘頓不了

仲未病好

頭場好似幾易賭

無人講隻七彩

留名

開波

無得賭就會病

覺得第七場爆撚硬

頭場 七彩 金剛秀

熱咪無人講

7彩 有得輸咩

田泰安

頭場2,3,8

冇得賭係心理病

呢個真

老巫巴住嗰頭?

喘鳴

買左田西jkc係咪好傻鳩

金剛秀 幾靚

係
洗唔洗代牙貓打巴你

馬上果個

R1 1 3 12

慢勁多 網上NOW

8 1 4 5

青衣

騎師王 韋達

去到捕你影你相

見佢首映七彩應該有18分至少

賠率計 祈普 同 潘輝 相對抵

七彩

比幅相佢買馬好過啦

荃灣有三間

七彩其實我怕怕地
不過都硬食左

第一張圖代表曬兩隻

炒飯

上呀柒東

迷飯

我飯

夠吉士呀

七彩甩甲

七彩GG

正宗買完又要屌
明明自己星期日大大力咁屌緊佢

柒東 啪啪啪

屌完又要買
希望今日有用腦

4, 8 都釘甲

希望佢唔好揀馬去
難得佢大佬今日唔係到
今日坐正

10-7,9

4大冷門

全部9放 泡泡一沖過哂

佢唔會揀馬去既
佢係去唔到

4>3,5,8

今日係咪好熱
隻隻都咁多汗

含淚要左隻8

12 p試下先

3 & 5

開始入閘

寫得一定買 永不反手
東東醒少少好嗎

3,4,10

出閘

七彩推唔起

撚頭鑽石 披

有無人信左我

7彩

有福氣有冇

All in jor

jwill55

貓巴 多謝你隻3 中番40k

炒飯我屌你老母 阻撚住
跑馬地
星期三 連贏位置Ｑ 1 場 3 欖球鑽石 + 4 金剛秀

run what?

屌 垃圾潘狗

跑咩

七彩好野 個位靚到

R 1 七彩 / 64 / 3 2 4 1 0 / 華可可 / 5
R 1 七彩 / 46 / 2 1 4 0 3 / 情迷熱杏霜 / 9
R 1 七彩 / 42 / 1 3 3 0 3 / smartgame / 11
R 1 泡泡達人 / 76 / 5 2 1 0 0 / J-Will55 / 1

中左條pq

買左七彩輸到七彩

我屌你咩柒東
咁樣阻隻跑馬仔

Jumped

屌

5-4-3-9

我幾時有點黑路你地行

泡泡有成3倍披

潘狗又拉

3，4

買咗過關 仲有兩關

田狗食我老尾屎

有 多謝
泡泡鑽石

如果贏埋就fat了

泡泡系馬主啲囡囡真係不得了

泡泡後上果下勁到

頭埸好似好多人有斬鑊

諗住試一試運 真係冇運呀仆街

Ching ho ball

估計之內
泡泡

今場泡泡行頭
有特登買鑽石p

歷險家

屌你啲囡囡好撚正

4號甩鞋
8號又甩鞋
8跑到咁撚垃圾

大家追返數既 以後賭細啲

我此終唔係神

信自己要左4 再要左隻3 PQ20倍
先追番10皮既一半....

34 有20 倍

痴線

頭場返哂黎

馬會個mon有隻野

柒東要唔要停
呢一下

J2個cam

原本㩒咗3,5
轉咗買5,8

買左345位置q 多謝貓巴

琴日話飛走老馬是唔是收錢了

有隻甴曱

集氣

睇唔到添

屌拎錯膽

我想大家一齊傾下馬

東東放太快

佢早段唔快 埋唔到欄 披都無

貓巴又中
跟左1W3P

應該係飛蟲, 不過甴畀咁大隻

呢場發揮得好好 無野錯 完全正確

係 唔明咁都屌

我睇馬經驗少 怕講錯野誤導人

落到荃灣緊係買啤酒

呢場冷腳留意

手指

力王

萬利高
快樂火龍落飛

老粗手指

第2場 鍾意隻力王 上場有步速優勢 希望呢場都掂
紅褲精神怕左田泰安

力王 自由旺冇飛

2隻轉左人，依場難

萬利高 級數應該高少少

但12檔，初跑谷草

雖則谷閘姿態唔錯

又俾人查身份證,荃錦馬會我屌你老味

2 場12?

人今日柒

唉

呢場無咩心水 真心

無心水我寧願唔賭

幾隻都想要 洩水

特務飛龍放唔放呢
佢放我覺得可以買

今日太外有D難搞

上面有巴打貼左另一隻冷腳
好怕牙田
但呢場又係焗拖佢

冷門試下快樂火龍啦
反正熱門各有缺點

紅褲精神大熱on99

雙龍

1號

訓身買左特務飛龍

怕特務操練唔完整 呢場建議你唔好買

我怕步速唔快，但放頭冇咩邊隻好

都唔明點解咁熱

萬利高咁撚熱 閪檔重磅 初跑谷 搵你老母閪買

雷狗都合理啲

駱詠豪叫錯八心之友做八心之蝗

弱組賽事
搏四班贏過既銀星好過

炒飯贏完仲升水 大家上樓吧

3 4 7

力王應該合騎者砌佢

羅富全呢排博開我諗

十三少今日博殺

哈

試少少

啱啱放工

騎師王有飛

隻馬其實麻麻地

自由旺又係靚

小妹初入馬post 買咩好

快樂火龍！

方出兩隻唔駛諗

亂到咁唔好煩

1,3

飛呀

想買3號 大家話得唔得

樂多福

我有買,希望得，不過信心不大

慢placing
2 + 12

龍龍

2+12

同路

今日搞咩 隻隻馬都咁濕身

All in自由旺

1,8,12

銀城福星 力王

1-8 pq 博冷

買錯了4號

熱門番哂黎

直播？

贏100k.... 追番晒

牙東今日

跟大隊,中左

快樂火龍好快樂

派錢比我地賭好無

好啦 收手 唔好再賭馬

爽了

12-2-5-4-3

犀利

7.6p

係都我先啦

中快樂火龍！

爭d

真係銀城福星

喂喂喂潘狗真係好黑人憎

今日連登仔大勝

我記得佢舊登好似大戶嚟

力王騎乜 屌

柒東日？

唔好話人打劫
一早提左你地

牙東上力了
又冇買

未呀

另外買 3 4 12 位置Q, 差D

個潘狗幾撚時墮馬我去馬場慶祝

萬利高 最後快到 ...

潘頓

人地跑千二 你就跑千六

火龍攝上去果下靚到

東東識追

我唔係晒命...但我由九月開始每日跑馬都輸10k 20k
R1前都輸緊150k ...
R1一條20倍PQ R2 2-12 PQ 10k 一下追晒
我以後唔會賭咁大...

又爆q 買你又冇頭三 潘狗

大告今季搏到咁盡

田雞 食我老尾啲屎

睇佢一個月輸100k都知大戶

買咩輸咩

今日唔撚穿雲箭 先中哂

派錢

.....100k 得番69k
收手

事後派？

輸左十個賽馬日 幾十場後
終於中番條孖寶

量力而為 賭海無崖

派我

吳長進真係信唔過

今鋪比你執返身彩

羅富全要爆啦

東東起孖

好彩買得30

蠢撚左

屌1同12揀揀錯

登一登 中間硬爆

第三場心水allin

勁到

就係個10蚊 就冇左條q

收皮 你都中馬 追你還錢啊

快樂火龍加銀城福星pq

萬事欣拖左Tommy同火龍

一望八心之友騎咩柒
歡迎大家落嚟bin我屍

我愛東東

無all in

g持

潘狗總會有一日好似白德民咁撚樣 人在做天在看

中未得囉

今日我頓啲鞭重撚到
萬利高真係好重手

望下摩加利都未收皮就知潘頓都唔會啦

事前

想買柏寶 有無人阻止我

R3 1，10，12

我愛自由

總會有報應既 到佢仆街我咪去馬場同佢慶祝

幸運如意

原來諗緊要唔要騏名燈
見到田咁樣
不了

加油

迷田要jump了

跑得好好啦潘頓

東東大熱不了

我買左$10 wp

比次機會田雞

幸運馬王

呢樣真 12檔唔drop唔通三疊咩
直路大大鞭車落去

有位巴打係咪買左好多田生

1 7 10
唔中就留本星期六

閪檔 焗住留到最後 last起碼打真軍
好過達少條仆街多多聲

你唔係益友黎

成班廢老得我一個後生,好顯眼

一陣勇駒 記住唔好玩野

召喚迷田主席獎B

按照頭兩場，1-8-9 入面三檔唔快，2貼欄順放，起孖？

一陣再睇下行圈點

我都覺得呢場潘頓有心去馬
只係輸形勢

期望下場勇駒都會交出咁既表現

獎b噴緊血

今場有冇好野 ？今日燈到仆街

其實搶埋上去唔見得好

睇黎今日B欄回復返以前利追既形勢

R3 最後入閘肯定6號自由飛翔會變大熱門

哥哥仔

Lucky ma wong

笑左

好大機會貼到

但今日出面追唔弱

我真係想要哥哥仔……

明撚明係森林之王

軍炮！

達哥 怕撚左

軍炮個wp太唔平衡

佢愛馬 今日有機

明顯有重鎚屌落個w

耆名燈

益友

Lucky ma Wong

上埸部能騎買左

2場放頭跑第3

富萬家

開心再現

信你 見你咁有恆心

有無迷炒嘅朋友

希望得

冇隻馬叫做笑話喎

森林之王
因為第5

駟寶

金碧光芒

軍炮射底你

難道我存在是為了你

係森林之王（空中）

痴線,陣酸縮味真係

富萬家好精神咁

做乜要落去同D阿叔迫 去茶記啦

呢場D冷腳 幾隻都想要

沖個涼先啦你 比龜逗啦

1 落左好多，起碼多左人陪

R3 10

俾下機會唔長進
留意到佢同paulso有時有交收

冷門留意森林之王
馬有速度
唔買都可以睇住先

啱啱先俾實Q逗

咁多人陪我沉

冷腳要哥哥仔 追多埸

田雞今日唔去馬

入閘

2>3,4,6

我炒

lolita48分騎師王

仆街 我知錯啦 柏寶....

4-2-3-9-12-6-5-10

炒

買中華wp
一開閘得返1.3p 屌佢

我炒我炒

好耐冇見過韋達去馬了

4.5倍騎王頂到尾呀要

記住那貓巴的教訓

買柏寶前打自己兩巴先

遲左買唔到

終於有
韋達

幸運馬王下次要買了

Sam仔駛唔駛飛到咁遠呀

貓仔...
羅理雅真係今日去馬
隻富萬家跑得咁靚都輸俾佢

殺左我隻哥哥仔

跟住一齊shout我炒我炒

再fing出啲呀

炒飯好撚正

無計中華真係fit

柏寶正一食屎狗

輸都服

w唔到達少都去

又搞撚掂 軍炮

下次打兩巴自己先買綠寶啦

眼都突撚埋 轉彎發力 又去啤酒園

我以為1己經飛好出

屌 旗仔

賓離兔係咪高登個個

炒飯22倍騎豬王

中華都fit
加埋有得追下

買左中華wp
富萬無跑錯

當年買老巫 我打左五巴

high撚大咗呀祈普敦

我田jump十次都唔夠

唉..我都買左

佢入直路見到自己仲係前面有D手足無措

我炒我炒

屌 自由飛翔呢死左？

軍炮個wp賠率真係

每有一次衝動要買吳嘉晉
我都要同自己講可以捐20俾無國界

第一場頭三騎師

原來係雞翼起孖

當年精彩鬥士初出買左10k wp

你又識我

橙

1.7p 輕鬆搞店

祈普敦去埋觀眾席添

韋達係你去死啦

求心水

我地黎dem番個炒飯beat

你地話好唔好呀

2012年已經有上高登波post+馬post
仲記得梁家俊巴打

袋返2千啊

睇完上次 一野轟落去蓮花巨星到了

炒飯出閘無耐 CUT 一 CUT 創意寶, 可能要罰停賽, 多數要.

第五

可愛寶

柏寶條撚樣有排好正氣
入閘帶對紅手套就買得
屌你老母

又比人打到落大熱

上季好似唔知罰咗6次

本來想ALL IN

仆街同路

357 利申長途專家

2 3 5 8

幾年前既柏寶
有紅手套就必去馬

海利多係咪有誤會 落到咁

羅里雅依條撚屌一係唔發市一係就發癲

喂喂喂你小心d講野

Carry me

可愛寶閘前有注重飛
五十零蚊開跑

好似有巴打認到我,走先

精壯神駿 好差咩
不過郭能

隻精壯神駿跑一跑就冇咗廿磅不了

屌你咩 鬧我炒

海利多咁落飛法似炒車多

體重輕馬跑長途 無問題

PHOTO 巳 CAP

呢啲真係要驚

你睇下頭先中華1號落飛得手就知炒飯重過關飛
都仲未計泡泡達人果啲

咪係 上個賽日都係柒一日咁大把

7 8 巨額

可愛寶有咩咁勁 咁重飛

咁都算重飛 ?

一陣5-6倍開跑
我話既

信我貓

我都覺得比人打劫

太聰明一路行一路痾 又輕幾磅

我要咩

個個都追擊我

祺普飛撚左出去飲啤酒

輸到仆街

有無睇祈仔訪問 內有玄機
佢叫左大家唔好買

賓離套,細細個上高登已經聽過佢個名

大口肥野都唔係香港

你唔叫

可愛寶個身好fit

羅理雅呢場讓同鄉潘頓去馬ok?

想要1號

以為大家有睇
佢話隻馬跑1200 好可能無左新鮮感

輸到想jump

勇驅呢

唔好賭咁大啦

呢隻真係估唔到

駒先岩

2 5 7 要邊隻好

金如意好好火

隻9個頭fing夠未

金如意fing 頭fing 到咁

屌你隻金如意

係到拜神咩

我都想知

我會唔要7

佢跑到咁曳都有問題啦，飛都咁出搏屌咩

3，5，9

拜到我都攰

我都係
拖埋8

Copy贏馬方程式

我噸

3 5 8 點睇

有無貼士

Same thought

7 8 邊隻好

1 7 8

2，5一q返是夢嗎？

幾集實力馬得隻 可愛寶 算有d分頭, 就博佢

in lolita i trust

4 號？

可愛寶有飛
第一隻飛左佢

請留意練馬師

same

利申豬到今日睇馬唔入錢買

有時間睇下

罐啤酒飲咁耐

我都諗緊佢
應該小注買下搏

我買左十罐,而家第五罐

勇驅攰啦

齊睇最客觀

贏埋先休息啦

成班廢老排隊買可愛寶

7號大隻過6號咁多

廢老會笑到最後

下之買十罐入啤酒園飲

太聰明冇人要？

勇駒隻右後腳

今場澳洲幫

勇駒上次係快步速先返到,大家留意下

但1800最岩佢跑

8-5

楊仔加油

今場馬少可能變奏呢

買左 1 2 9 玩下

依場唔買，唔識買

357

其樂無窮

567

2 8 9

太聰明

買唔到 5》1 2

潘頓有冇騎過

終於中返場

海利多早左發力

好彩

博到

睇馬先中

8 5 7

屌 我炒太早變奏

海利多爆足全程
點頂呀

垃圾

未落山就走左

屌，買左3，8

咁都carry到你

潘頓我屌你老母
啲腳跑撚哂入黎

Jump

哇柒俊打樁勁到

SAME 又要豬

睇到真係好fit

何妖直路d走位

痛哭先

隻馬明顯冇 連前速都冇埋

炒飯太早發力....

潘9 賀腎 大熱rip 9 成

唉屌隻7號

勇狗條垃圾

屌你3號咁都入唔到p

炒飯呢鋪柒左博失

廢老大勝

我屌

多謝

隻馬搶曬口 無計

梁家俊我屌你老母

廢老贏錢

又中

真心潘頓想點撚樣呀

無心騎

冇蓮花就爽

想你仆街

香港之星路程啱未

潘狗出假鞭

同上個禮拜雷神騎駕喜一模一樣

再利申 今日無入錢

柒俊起個孖先啦

太撚搞笑啦潘頓真係 明知利前 佢留咁後都算 仲要最尾唔知做咩7

蓮花BB

好彩冇比你個閪仔影響到

祈普臨尾博晒命都輸

死肥鬼負碌贏

我推3嘅越駿寶
有無同路

召喚貓仔

買左海利多 協咗

貓仔在哪

仲以為今場有人買柏寶

11-8

熱駿寶頭號fans

有冇手足喺屯市馬會一齊吹下水

隻馬睇落直路有得衝下，係何妖專搵d比人扑嘅位，左穿右插都搵唔到位

埼豐過關

我睇番都覺 似有p

咁就啱
巴打你買乜

巴打想捕我可以去荃錦

今場all in

水pls 就快要jump